[求救］有冇人屋企都係咁

每次一翻風落雨 隻窗框就會出水...滴到張書枱濕唒啲水究竟邊到入嚟...

有 我屋企都係咁

窗邊軟膠硬化，啲水有窿滲入屋

係唔係可以換過啲膠

我屋企都會,,,都係求奇搵啲毛巾塞住就算

有冇開冷氣？

岩岩開咗，好咗小小，唔知係關停咗雨事定點

有溫差又濕就會咁，關窗通風/冷氣開dry mode

唔似喎
似係倒汗水黎